如果將pubg個時代背景改做古代

其實應該又可以撈翻筆,

d步槍手槍改做飛鏢飛矛弓弩.

近戰武器用翻匕首刀劍槍戟木盾.

陷阱就用火藥,魚油硫磺同捕獸夾果d.

急救包改做草藥or乾糧.

背景就求其一個城,例如襄陽城比蒙古兵包圍,蒙古兵每幾遊戲時數就會進一步包圍襄陽城,玩家需要向城內推進,否則暴露係蒙古兵包圍網內會被發現. 而生存到最後的玩家會得到蒙古可汗賞識所以唔洗死.

而西方就可以用羅馬城比外族圍攻做背景.

房屋既話用翻無論東方定西方房屋都幾好,貧民窟,獵人屋有近戰武器同遠程武器拎,官邸同豪宅可以拎稀奇古怪既野例如劍譜(增加用劍傷害),黃帝內經(增加生命值)果d,玩家要自己取捨一開始去邊度停留.

車就用馬匹,馬車同驢仔來代替.

至於pubg打鬥時有槍炮聲去引起附近d人注意, 古代版set做同人打交果陣,d硬器碰撞or受傷時會大叫.

但點樣入場其實係一大難題...

咁咪變忍界大戰

咁又可以撈多筆

即刻駁嘴？

唔知點解睇左幾句諗起流星蝴蝶劍

不如變星球大戰

睇到好撚尷尬...

就咁睇你形容無大逃殺feel
反而似普通打仗

點跳傘？

比官兵響城池推落黎 要用輕功控制落下速度？

月圓之夜，紫禁之巔，一劍西來，天外飛仙

多得樓豬一提
大陸好快會出